鼎泰豐

我想問銅鑼灣分店d侍應係咪真台妹嚟？講晒國語但又順眼過見開嘅大陸妹

你識唔識影相架

唔好嚇我，幅相有台妹？

自己一個食

你連個台妹都食埋？

一個人食先會出呢d廢po

餐牌無，點先有得食？

帶完位就行開左，下次有機會先

三面落地玻璃，經過可以自己睇下